hi 淡友 (1222)

牛 G E L 牛 牛 哈

咪撚燈

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

準備壓個巨型彈弓彈上30000

仆街咪燈啦

Gel定先

上三幻八

Hi

派我ok？

形住MIKI 撚狗

尋晚都唔達標

今日橫行 聽日仲有得跌

唔好殺我d牛啊

召喚夢到內河巴打
牛軍需要你

好睇納DEE 咩料納DEE 今晚綠燈聽日升機會好大下

幾遠先

鳩蛇

照派

咁要叫子言張請牛角先

大戶十倍不死神牛

235牛239止蝕

一定要棍上啊!!!

係，等緊
我仲未入

腳巴又害人

Hi 鳩蛇 long time no see

害你老味咩 咪話左單跳

一開就棍上

終於升得

FAT 啦

Gel

入咗牛

Gel到246得唔得平左佢唔玩了

18246？批准

認真 手上有好倉就走喇
逃生門唔係成日有

落地獄未

Ching唔係牛gel咩

向下gel

Sick ball

246 246

咪燈ok?

今日難少少

呢個星期都有貼過夜倉賺到啲飯錢

喂 244就無力 點gel

200點姐

牛2開始

呢排賺幾多

棍升 買牛啦喂

工作原因完美避過左老美轉股joy
之前納指做長倉call執左d

假突破引牛 又棍跌

就轉燈啦

仲唔信

快啲熊

今朝儲夠lxxxxxxx

驚閪咩 我都無貨

Lixxxxx唔識串

假突破到28000

無事嘅
道指升400幾點,恒指先升得150點
根本就升唔起
跌啦

6月中裂口打上黎個下底更過我碌撚

[member]劍指3300[0/member]

不過認真講
241同249真係要小心呢2個位

期貨就轉燈

暴升

柒咗

仆街 加密失敗

劍指三幻山啦！

升緊喎

仲有百幾二百點先轉喎 上阿

9月收小陰，10月一野爆升收陽

想問牛gel得未

夠lixxxxx咪轉向

屌米轉咗燈

唔L係倒升呀

威得10分鐘

情況樂唔樂觀

週線前底245，星期五會收唔低過245

好撚癲...

牛軍係唔係有救喇

都係要死

要轉燈了

望落去係頭肩頂

熊軍走鬼呀

真係飯後爆一爆邊

Qq轉登

雖然早上夾左10格，但信念加持

285見

琴日飯後追沽食咗屎
今日唔會再輸同一樣野

到245BB熊準備打靶

點睇架

246gogogo

有咩無LIST 睇

245 熊直線比人啪

爆升

我都剩係睇到250以上d熊

大戶好可恥
咁樣逼害熊軍

彈小小就出晒黎gel
咁多牛皮熊

+1熄app引唔住開返原來已經食得

唔敢牛gel gel親都出事

吽吽聲

夠鐘大手入熊 刀仔鋸大樹

夾爆春袋啦

什麼生物

上返俾我入7500

隻貓好Q

下？升完架啦

我棄牛投熊了

跌咁少就不如升啦

歡迎加入熊軍

牛軍常勝，做熊慘過做雞

係 熊軍先威得一個星期其他時間都係雞係公廁係SLUT

睇嚟會大爆升，今晚美股急升 拉埋港女上去

睇置頂啦

上證個v靚到呢

TESLA LOGO

我發覺我都好燈 入熊就升 入牛打靶 呢兩日豬緊幾皮

高手

咁啱吖
我都豬緊幾皮
今朝明明贏返d,差2皮就正數,而家輸返

係啊，大家唔好熊啊 ，會全滅

走得靚, 因為好快會再爆上去

升完了，又要落地核

真！

垃圾咋 高鬼高馬咩 膽少師老毛病

聽日會唔會殺到241呢

玩完巴 你頂得順冇

睇今晚納DEE

殺上250就真

245磨足一日
打和

700 跌穿 $500 未呀，隻熊坐咗一個月

斬撚左佢啦

升啦好嗎? 點上熊車呀仆街

今朝斬咗隻牛 時間問題啫 等下啦

睇個款要落240先有，下面d肥牛

牛柱變熊柱
就在今天

呢兩日玩牛熊有5格以上唔食都好易出事

之前上到 $564 死唔去

有冇京西苦主
佢會唔會交代停牌原因

上晝買熊
下晝買牛
贏足全日

好多? 出去開POST 圍爐
無人持有呀

美少女呢? 首領呢? 奈B呢? 出黎吹下水啦屌

熊平倉頭先假升100點真係嚇死

隻野冇人討論
你再睇佢曾經停過6年牌

熊熊哈

其實京西同京東有冇關係

岩先食飯

唔撚係呀仲未除牌

今朝先問點解佢重會存在

幾時落返場

啫係筆錢要6年後再見

屌米個波咁大既

納dee要落10000

牛SL人UT牛

訓緊晏教

今次唔會掛
佢自己話短暫停牌既

上246打和我走架啦

睇咗4，5日 都冇入過場

驚閪

我都唔知

我啱啱先加入熊軍咋

真係上得返246咩

清...你尋日先睇圖買牛 今日跌到仆街喎唔知有冇記錯人

唔係想破咗個8連陰啊
落返地獄啦

你琴日隻牛點呀

次次買7500 日日賺呀 枉你係死忠

輸到仆直牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

咁入熊先

笑到仆街好搞笑

燈神

大師

上次高追有陰影 242個陣應該要入牛先啱

兩點棍上!

Qq準備轉燈 熊軍睇路 唔好亂J

準備綠了

呢個位入牛 收市前走

反彈啦 反彈啦
唔洗斷攬

無買一律當事後孔明
我都成日叫春無反手 無一次執行到

畫緊圓底

冇追post 奈B今日買左咩

戒賭中

有奈B加持
牛gel

通常執行都係67

242個陣會覺得殺落240 船頭驚鬼船尾驚賊

戒緊賭
不過睇足咁多日升

戒賭仲成日入黎吹水
個誘惑唔係仲大左咩

我左邊畫條龍 右邊畫緊彩虹

我既希望都比奈奈打殘左

即刻插一棍

thx 奈神

呢個位入熊好似唔錯
有冇師兄一齊

繼續跌

對抗到誘惑先係成功戒賭

個股睇麵神
牛熊睇奈B

發達就係咁簡單

返工對沖緊 好撚忙

最佳搵錢方法

諗起隔離好搞笑話咩買左TESLA 之後生活有咩變化
開頭好地地FF緊 (個POST都開左一段日子)
呢幾日見到個留言話放工返多份洗碗幫補下笑到仆街

統計下
牛軍有幾多人唔想奈奈出po

笑到仆街但依家個位入熊有啲尷
高小小先入

我想佢講跌

支持出po

道期條線直到
但係港女唔係好跟

不嬲升唔跟，跌先跟

爺閪囉 阻撚住晒

咩事...插到

頭先夾上個下食緊野

佢琴晚一話想加入熊軍 夜期即刻升一百點
之後再夜小小又話聽朝決定call
夜期同納dee都跌返轉頭
係咪麵麵接班人？

港女無升過
應該唔會跟得太足

今日成交唔多

錯過咗就唔好格硬入啦總有位入

奈B上星期一開始睇升

今日個市心電圖咁款
買錯一邊反手既話就會無限左一巴右一巴

今晚吉吉

見返247你就會想入牛

你拉長10年黎睇其實股市最後點都會升先岩

又執到餐m 記， thx 奈

玩撚完啦，好撚燈阿

所以3幻點要十年後

見佢講完即入熊都食到4格
thx奈B

熊軍上晒車未呀? 就開啦

咁等熊軍賺返一筆先到你地牛slut劍指三幻山啦

去上水屠房?

一陣v返就好笑

習慣做雞

外資食埋最後一舊就走啦
恆指萬劫不復

依個位隨時V返做局外人食住花生先

冇上 唔敢J呢個位

反手牛返上去先

返上去屠房？

夾死你

yes 去送245熊最後一程

靚抽

我就係最佳例子

升未

呢幾日都係食花生

笑死講到似層層搞到我都以為升

暫時同琴日走法9成一樣

收市再落241

咩走法, 唔記得了

琴日有一下爆升架喎今日都無

我望上返去246都唔係好過份啫

LUNCH 後果一下仲唔叫爆上???

落左240先啦好嗎?

唔過份呀但可能跌多獲先升

不能應同更多了

屌又當牛軍係slut

爆到我以為要轉埋燈了

今日轉到燈，我幫你含都得

呢度好似開始多返熊軍

好少出po

美女定港女呀

我信真升架

我牛軍黎聽日千升唔該

成交少》跌〉假跌》升

奈奈：頭肩頂買熊 你教我點輸？
內容：
今鋪我all in等23000
約定a準睇樓

好波
奈B 聽日睇升嗎 好想千升呀

thx奈b 多謝啟示

係喔 真係出左頭肩頂

今日都跌嘅話
賭攬8式就斷架啦

賭攬8式咩黎架
係咪賭得大有女攬呀

你小出po
但出親都一擊必中

落地獄啊港女

賭百家樂 輸左孖上去

有啲咁嘅事咩

本多終勝大法

咁今日紅燈收市
聽日睇咩燈

本多終勝

妹撚到...

幾時出現神秘力量 推一推翻上24400

我終於明
我到底睇漏左啲咩啦

前面（見圖黃色部分）頭肩頂
最後以14xx點巨棍打穿頸線

而家 （見圖紅色部分）都出左頭肩頂
陰跌到頸線位置
好大機會都係以千跌打穿頸線

要起步細注先得

牛得！！！！

股災

ALLIN 牛先

計番頭肩頂去到頸線嘅位置
個跌幅大概就同差唔多

道指又上返去準備轉燈

千跌*2

個底底睇幾多 比d指示奈仔

Sorry 隻公仔拉得大左
更正：大約只係去到234

wo

終於有人講

234/224

方展博上身股joy呀！走呀！

唔好呀！

仲睇底反手算啦

正股係咪要走鬼

249係過去左啦
而家step2啦

點解咁闊既

有D 古怪吉吉算啦好嗎?

我未走呀
有錢嘅可以等撈底/溝貨

肩到頸/頭到頸

聽日千升

你都執咗唔少啦

聽日千升我表演倒立打飛機

玩很細
睇美股叫埋我
見"特價"好似好抵買咁

要睇美女生唔生性

你玩7500/7200先係長玩長有, 玩牛熊期指隨時一舖就輸突收皮

唔好玩啦要升之前一早升咗啦
美女升咗咁耐，港女就跌足咁耐

千跌都就黎啦

thx 入左牛約定AA先

Er...
每個人承受風險唔同
我接受唔到咪不囉無得葡萄架

有D 似尋日咁樣引牛呀喂

幾時先升呀

跌多500就二千跌

又想收市前引牛

連跌到本身係咩位開始跌都唔記得左

1448可能係牛軍唯一出路啦
6.8-7.3都唔怕買
今次回調後,1448一定生意大增
股東可能仲有優先服務

收到風 熊最後一次比人殺

奈B今次都計唔到啦

屌你

睇一睇個1448 笑出聲

我關注左佢好耐
6.8左右買, 都會坐到8蚊邊
跌市防禦力又高或者逆市升
股災坐貨首選

笑到仆街

牛軍最後歸宿

NUMBER又靚, 1448 一世實發
人一定會死, 而且只會愈死愈多, 死左既又唔會翻生
已經保證到生意一定有增長
話晒股東,應該會有優先揀位
無得輸

奶清連死人都燈

似一世死吧多d
韭月韭日憶牛軍手足

真心分析
1448我關注左都起碼2年
之前7.3左右諗住買,但唔夠錢
轉頭就彈左上8蚊樓上啦
今次好難得有回調
雖然我唔夠錢買, 但都會分享俾手足

乜你諗野咁負面架
買股票係買希望,買夢想,買信仰架嘛

258

btw 早幾日 7200 7500相差2蚊
話咁快相差唔夠1蚊

258嗰陣時呢度好多熊slut

買咗TSLA其實唔錯
係碼個人哩排身陳代謝快啲
血液循環又好咗

牛清講野有說服力左咁多既

依家死淨啲熊熊哈
冇晒我啲牛gel 友好

見推得咁慢即係慶幸我隻牛牛未死

提提熊軍唔好太high 已經8連陰 今晚如果美女反彈 未必會扯到落去

九連陰
唔到你唔信

牛ｇｅｌ！！！！

259不死熊
食咗成1800點

矛事喇矛事喇
牛GELLLLL

Come on 九連陰

如果覺得會彈既 咪進入左牛軍既思路

大家講緊dji？

最後都係睇d人信牛定熊
邊面多就殺落去

吉吉過夜花生

我見證住外賣仔由230上274到落返嚟
回到最初的起點

唔插住啫 可以妹家嘛

牛gel

等佢落低啲再入牛
坐返上270

今日牛熊比會係幾多呢

入隻牛仔先

好準

我估仲喺64

有機會55
牛軍潰不成軍

尾市引牛 我估73

73+1

無方向

美女全線做好向上
今晚要hold住

揀唔落手 唔想加入牛slut

覺得係虛火

24150左右已經攻過3次都落唔到
呢條線好重要下 未穿都未敢大手入熊住

我由熔斷完開始日日都覺得美女係虛火

美少女唔買?

咩呀 想買我對面呀

VIX跌緊
尋晚美女跌佢跟跌
今晚真升呀

但講真呢幾日美股好有2月尾果陣果種熔斷feel

虛唔虛都好 都係時候回一回氣嘅

港女收市期指又準備free fall

無野 吉吉啦 唔博

吉吉左了

期貨棍升

Same 吉咗幾日了

想轉燈

競假轉燈

忍到手好野喎

虛火驚閪

港女真係跟跌唔跟升

日日勁假爆邊真係好狗

MIKI 發生咩事係咪幻覺黎

勁假+50

今晚美國佬起身又再沽過

美國班淡友比人屌左幾個月，仲唔一次過報仇？！！

-182.86 >> -155.41 牛軍領先27.45點!!

上啦牛軍屌你老味今晚上250無問題

牛Gel

奈b 睇跌，牛軍有褔了

摸緊底 吉幾日好過坐一個月

tesla好似又有消息炒？

7200 過夜 你教我點輸

跟

係喎 又升返
咁聽日真係千升
港女等緊利好消息好耐

你過左咁多晚夜 晚晚都輸

9987咁撚大隻
一上就412

笑左
新股IPO 百勝穿撚左

熊b死了

你都認輸

得你過咋好似

百勝
又贏
贏一百次

今日DL 買

習大大提倡唔好浪費食物呀
話時話大陸人真係超級浪費食物
有次去上海 人地請食飯
一圍十人左右 淨係湯都4個 餸就30幾個
食淨成檯餸

哇屌 識埋D 土豪

屌我張240 call 入唔到

大陸食飯係咁
通常都8個餸起跳
番去嫲嫲到食飯 一圍先6-8人，但就次次十個餸

唔信聽日高盛唔護盤

奈B邊到鄉下

242熊左 點搞

豬海

買1448對沖

一樣

唔怕啦 可能仲未見底

有錢

屌 針之前買一手先

近到

我7500 做你對家

珠海應該有錢人多

唔好急

呢期興盤前升 開市就跌
之後就彈 尾市就插

係佢地D習慣黎
凡係請客都一定叫好多餸
同個上海佬食飯, 未試過見佢叫過少於10個餸
就算4,5個人都係叫到成檯都係
同埋一定會食淨最少1/4

我吉吉 打晒你2個

北京上海深圳先多

rich

收地就會發達

我有1億我就唔撈啦

我明 以前上大陸廠佢地請食lunch都係
一定要成枱餸 可以成條魚食得幾啖就算
就算飲茶都成廿籠點心 但得4 5 個人食

閪水入恆指

希望我媽咪鄉下都收地啦
好似有塊田

可否包養我

同埋佢地好似係特登食淨咁
就算鮑魚龍蝦都係食幾啖
定係人地成日食
係我D窮撚先覺得浪費

美女盤前識反彈

咁係咪要買番

好偏遠,有排都未輪到收地

日日陰啲陰啲落到235

意頭嚟
有餘有餘
佢地覺得食晒就會乾塘

其實香港人都好浪費食飯

入綜合指數唔係恆生指數兩樣野黎

唔係藍籌喎 乜鳩綜合指數

睇錯左添輸到傻撚左

入綜指準備入港股通俾北水炒

咁都係會升啦
60蚊走唔甩

隻鳩隻A股都係香港上
侵侵講得岩 go to hell啦

廢水

我嗰邊都開始收啦
好快到你

香港上先可以cap外資水嘛

發達啦你
我爸爸戈到就拆屋,分唔多

聽日牛gel 終於守到啦

閪水真係值100？

香港人通常係眼寬肚窄
佢地果種係特登叫多

我老母個邊冇聲氣
得塊荒廢既田

原本已經有錢咪唔覺多囉

有錢都好呀

聽日就劏撚咗你

原來呢到好多未來富戶

小拳石巴打邊到鄉下

我D阿叔就多

咁玩我

你先係最富嗰個

隻驚西做乜停左牌

你見唔見妹緊落去呀
仲有4個鐘，夠轉燈

嘩屌做雞都唔撚掂喎

中山石岐

有冇諗過呢d垃圾連a股冇人買
係香港人先鍾意

剩係tesla都似開市會轉燈喇

無啦啦爆升 自己都驚埋一份
叫停個市
等包膠先知升乜鳩

好多數字

中石D樓平過珠海

技術反彈係邊

而家就算收都賠唔到多
最正都係深圳

你唔好嚇我啦
呢個係Demo倉反，係咪？

垃圾地方黎
收得返幾個錢算鳩數

係已經企上IFC都唔撚惦

美女今晚升阿，係升阿

有你燈住，升都變跌啦

係就好，加返錢俾我

牛哈牛牛哈就係咁簡單

希望只係DEMO倉

見屋企人上年賣左間屋先得90萬

奈奈俾返d錢我

好過無啦

巴打本身好有錢，一鳩輸差唔多成千萬

我開頭以前係小數點黎
睇清楚原來係逗號
咁咁咪好多錢錢

奈奈養唔養寵物

佢個90萬輸晒啦

奈奈可摸耳養埋我
我識自己去廁所

好彩之前25730 開始沽恆指賺返d補數唔洗上IFC住

睇黎巴打玩好大喎

有冇興趣養寵物
識自己食飯去廁所

大户

可能十張大期

十張唔得啦，最少開緊20-30張

期指九連陰準備

可能買熊熊呢

哩到講緊買左成億港紙既油喎
我有冇計錯，太多個0

原來你仲係咁活躍

輸都輸成千萬

身家味億億聲

有咁多錢都要玩呢D
買磚收租無得輸啦
算啦 貧窮限制我想像

俾稅唔抵玩曬時間，仲要承受樓市爆煲風險，不了

牛熊街貨其實唔多，佢睇你大量買/賣就食價食得好狼死

咁我寧願靜靜地收租

明明綠燈轉眼變成紅燈

比返個九連陰我啊

升阿 同我升爆佢

真係好撚廢道期納期升又唔跟升

真 有錢買磚好似抵玩

係咪回調完畢？我收市反手熊左啊屌你個閪

大戶︰收到，聽日千升

今晚納dee帶升就高位put!
納dee帶跌就低位call!

大芋只係我地既點心

驚閪咩
港股跟跌唔跟升
大户壓住個市
下面d牛肥撚到
陣間炒下中印打仗 炒下制裁
又千跌
正熊驚閪

好 跟

咪係 熊gel定先

淡雞

屌 係都牛gel啦
道指納dee升到咁

個莊係咪即時知道牛熊比例點解咁快跟跌哈跟升

哩d野唔洗即時都知一定牛重架啦
定律黎

全都怪我
不該買牛時買牛
該買熊時軟弱
要我做傻散

有無人跟感覺買就贏
跟技術分析就輸

不如講7月牛鳩買牛都發達

唔岩beat嘅

夜期
夠竟咩事個莊係都唔俾港女升

今個月要鳩買熊

個莊想睇十連陰

傷心得濟
唔好要求咁多

牛佢老母等反彈

琴日咪升左

越買越見疤痕

期貨連緊

恆生指數我立即屌你老母

見到tsla唔係衝300咩 點解升返

玩完巴反手果時就係升既時候

我唔覺得係我問題咯

幾十點叫升左
無二百都唔叫升喇…而家上證3000點升30點咩

港女跌根本唔關美股回調事
根本就係佢廢

不該Mi New 時Mi Newwww

其實似俾人沽空緊
係咪又係孫正義條撚頭put 9港女
一係佢call緊個莊撚緊佢

要見241

今期財經台邊個巴打分析得最勁
仲記得之前塵巴勁多人吹奏

Sad but true

下
港女同武肺確診掛咗勾嘛

大家唔知咩

硬好指標

奈b

唉屌美期又插啦

果然好古怪 又回緊啦

奈神快啲出黎打救連燈一眾巴打啦

奈奈大撚哂
條街奈奈行撚哂
呢首唔記得係邊到聽過既mk歌

你Call緊？

佢硬好

一係就一野隊一千點落去磨下跌下咁人都癲

我put左

+1細期坐緊3百點

你試下斬倉，我保證今晚最少+200收市

希望巴打你早日搵得返啲錢

我頂唔順
坐下坐下1200點
諗住依家低位有支持call下
點知又輸返追左既數

靠你地啦

我都想put
但無位入

又跌

而家睇返，根本7月咩位開Put都有得贏

奈B呢D唔洗提啦
細細個就跟佢搵食

買一股SCO幫你燈下

大把位

我都想

港女今日見人升就唔跟了

唔想比佢夾

好人一生平安

三叔公

無咁易

2樣都輸

雖然分析完個頭肩頂似要千跌
但係睇完尾市 再望下夜期
都係覺得今朝已經見左底
至少係短期見底
之前一直都唔穿
相信呢個位應該係有非常大力度嘅支持

所以 我都係睇番聽日會升

跟沉大C

升升升

仆街了 真係要買1448了

隻工商咪跟佢囉

燈夠未

點解你班友港股又係度，美股又係度

職業賭徒

認真分析
美股今晚應該都反彈
可以配合升勢

因為日頭玩港股，夜晚玩美股

那我就睇好聽日港女，有圓底支持，又穿左跌勢，我牛過夜，麻煩美女今晚生生性性

驚燈去玩印度股囉

岩呀 今日收市勁假都抽上去
底睇242差唔多，裂口補左，肥牛殺左
而且美股明顯回調完
今晚就tsla帶升
聽日就QQ重返560
千升 牛gel

我出名連登股神，使怕你地燈面面我都未撚驚過

無睇麵麵post咩
睇1137果陣就朝早,睇tesla果陣就係夜晚

無理由次次都分析錯嘅
應該會岩番次

邊有可能錯跌8日
我都想你中一次

夜期升緊
奈奈可以破燈了

係呀 個圓底都好明顯
240咁近又多肥牛都唔殺》即跌唔落
美股只要唔插水都可以確認聽日大機會反彈

其實睇佢想回到邊個起點
如果6月個底應該仲要陰住跌一排
如果只係7月頭個底可能仲有百幾點落先上
仲有上一浪高位回都分左三段回 希望今次唔會多過上次喇

牛軍真慘

2邊都分析左
應該有一邊中啦掛

差唔多可以down番個app

你真係入市時幾住單聲

贏左同大家分享

千跌

夜期依家升係留比今晚納指跌

升市是為了更長的跌市

企高D針落黎都爽D

珍

-4@243 想死了 係咪應該斬

今天的我追了熊，聽日數錢

RIP

唔玩啦
比返D錢我

今天的我 沒有極限

頂住頂住

你唔識唔好亂講

幾耐冇試過高水

唉又係斬左先返家鄉

完美一買就跌，一賣就升

奈GEL！

聽日開250

上呀夜期

聽朝開市就可以-1啦

跳水啦 又話不嬲唔跟美女嘅

今日跟升唔跟跌
其實係咪有pattern

快call 今晚暴力反彈

冇錢CALL
係正股到

係咪大戶check返個倉發現牛熊46比喇

10點一出街貨就開期

十點先出
而家得大戶先睇到

今晚升咁多反而冇人

震撚曬D牛啦今日

跌啦求下你

媽的

大户好野
跟升唔跟跌
準備殺熊

做得好，聽日準備又震熊，左一巴完右又一巴

今次升啦掛

要結束八連陰了

高開直落24000
定啦

牛Gel
牛軍終於威番晚

原來今日玩完巴put咗!!??

佢call呀
好似246家鄉？

73比
牛軍玩完

咁好近姐

冇事啦

千升好彩吉吉

邊到睇？

一定會升 唔驚

牛軍上啊

法興

準備威足十晚，要d 熊軍做番十日雞

唔睇置頂咪鬼答佢啦

又話睇跌

因為睇左尾市+夜期+美股
所以覺得聽日會升

升啦246gogogo

好友應當悔改

236 到 239 牛柱粗到呢

大家無視咗尋晚美女尾市瀨屎嘅威力

熊過左

241都hit唔到 仲望236 239

放生啦

而家咪比牛軍打陣飛機先

以為你吉吉 乜咁大貪想食兩晚

輸緊成皮野 想死

應該都唔升得太多掛

慘la 慘la

買左咩

無事嘅

4張 仲未斬

我知你燈緊

唔好睇喇 等聽朝啦
4張 又金咗d嘅

fat fat

好正

大船

美女今晚咁強既

有料
唔跟升

話左今晚美市走勢係關鍵
好有機會升

彈一彈就咁開心 星期五同你跌double

一日未開市
一日未知結局

清 你搞錯左D野lu
我熊軍黎
但講真差唔多跌完

如果真係孫正義搞冧美股
堆大戶前排應該放左好多貨
都係時候入返

三次都隊唔到240 哭能左

買熊果陣就日日sing
投降買牛果陣就插落地核
到我跟大隊買返熊,佢又同我火箭升空

可能半夜跌呢

轉得太遲 斬需要及時

幻覺黎嫁..啫... 冇...冇事嘅

琴晚3點幾哥陣跌到癲但今晚個勢好勁

245+1上望247

可以down番個app入賭場啦

我都想玩

熊軍不要灰心，明天會gogogo

個app做咩甩左色咁嘅？

聽日點部署ar

預示市況未明
唔好買

你講你 定講我

你la 緊係

2幻5點

外圍帶唔起港女
睇黎港女都係要死

道指的確好強
不過其實港女唔太跟
2030果陣道期277頭,港女244中位
而家道期279,港女仲係244尾,間唔時上一上245
港女245呢個頂都算幾硬
今晚唯有咁安慰下自己

好彩港女仲係咁廢

依然睇上到250掉頭
有冇手足仲跟緊

跌就跟到足，升就跟都唔跟下

上唔上到成問題

其實我睇週線
納指同港女都應該到頂位
所以我先會追熊
點知今日同我升返上嚟

現貨升到100 點 比盡

跌就跟老美百百聲咁 升就好似A股咁升3 40

得嘅 安全啲睇249

終於跌完，完全無厘頭

無呀

食佐先講

升唔起

熊軍元帥

硬淡元帥

聽日升完再買熊過夜

好想開-1
但聽日應該開246

246 先 -1喇

Same

熊軍我地聽晚再聚

美女一晚回返哂
垃圾港女真係冇撚用

中印邊境局勢緊張 西藏軍區於高原展開實彈射擊演練

#兩岸國際 中印兩國互相指摘對方在邊境鳴槍後，繼續在邊境對峙。印度傳媒報道，中國解放軍周一在邊境手持類似「關刀」的武器，逼近印度軍隊。 (9/9/23:25) 全文

打未
我星期五反手

點解牛證重係咁撚多
係就一次過打撚哂佢直接抽返上去啦

孫正義來架

真？
我好似唔止見過一個人咁講

美股升到我驚

聽日直上255

重回升軌 熊B死了

港股係佢升果時已經跌穿升軌

熊開始多同肥 240 241又咁硬 可能食咗d熊bb先

Call咗未

熊軍應如何部署

儲夠liqxxxxx唔識串
做埋假穿lower low
反彈正式啟動

開唔開心
終於中

低水獲獲-300以上
高水100都無
你當牛軍係咩

奈奈睇彈到邊

上番止蝕位 唔係幾開心架咋

真係好邪
一斬返家鄉仲要可以賺

少少地258先啦

想搵位call了

咁又無得咁諗嘅
244無斬
可能241斬呢

隨時上車得架啦

好大想頭

熊b 死了

牛仲唔gel?

我琴日轉熊,唔好得你幾多

話說納指頭先明明到頂,準備轉跌勢
跟住道指竟然黎個棍升,想拉返起納指
而家納指仲係個頂到妹緊
求下你生生性性跌返落黎啦

邊到到頂
今日條升軌都冇穿過

點解熊尾先黎反手

原本黑圈呢條棍就係穿左
點知道指係呢個俾個棍升,拉返上去

要講既都講哂，到目標時我地再會

我係牛熊翻車魚

翻車魚又改名轉運

我6月時大勢分析中8成，係衰左7月下跌浪睇235

到左目標再用舊名

應該都三個月後

後悔冇上9988牛車

到時再會

說好的港女落地獄呢

熊左港女既落地獄

255555555555555

聽日先開250好無

你都走咗啦

聽日一開260

有張24600 call 返家鄉，過唔過埋夜好

納指都死左落去,港女做乜突然跟道指

道指+2.2%
納指+3.25%
港女先+0.7%

算係咁啦，跌咗咁耐

道指：今天的我沒有極限

尋晚跌幾多今日升返晒

唉。。。又中槍了
捱咗三日跌先走晒啲小米 388 9988 牛
反手熊咗，而家就嚟反彈

左一巴右一巴

玩完巴係咪斬咗啊
期+208收市

我琴晚牛過夜，發達啦

升返啦升返啦
牛gel

fat la diu 又中

熊B死了
比人壓左咁，今日仲唔一彈就上250

殺佢老母250

熊B咁得意都要死

熊B阻牛發達

58875牛仔gogogo
返埋家鄉

今日牛食到幾多格？

51630

睇240彈 點知241就彈

今日應該奈GEL但係做乜係咁行雷架

尋晚發夢hsi跌1500點

條線大概係241-242之間
241唔彈嘅話 就冇底了

道指過左盤後直插

又唔係頸線 頂多雙底姐 跌落去又唔會無底

但22519升到26782

241係0.382既支持位 預佢overshoot 240

點知

今日應該有得贏啦終於
久違了的勝利感覺

希望今日上證可以帶升港女

未開市牛軍都咁high

因為真係會大升囉

估今日先升後跌

殺247熊 再直落240

終於到熊軍做雞

今日係大奇蹟之日

你有買咩

Miki跌緊wor

而家升勢唔會停 除非有制裁
玩咗咁耐都唔識規矩 抵你今日輸錢

吉吉呀

24-25500呢個range 玩咗2個月喇喎
已證明你講廢話

期貨開價落返成百點

即係今日最高去到660

熊軍們，要對港女有信心，因為港女係
SL人UT

今日又跌

依家要上牛軍車？

反彈已完痾煙熊
熊熊哈

唔知一陣有冇位入Q牛

唔對路喎

京西勁假又升90%

Qq升成20蚊

miki 插緊既

升呀！！！升佢老母！！！！

文盲

咁串

升返哂，冇事啦
260見

中

紅返曬

戒賭先黎升

妖股黎
有膽量可以入去玩下

圓通玩極都未斷氣

花生算

升上去只係俾位我哋熊啫

勁假d高開會唔會係引牛

熊軍開始多人

引牛棍

叫老母麵祝福下恒指千升先

升咁少當牛軍is

246

直插

牛軍請準時九點半交場

仲有棍

牛軍

哇屌 FEEL到今日會單日瘋狂轉向

笑話
頭先仲咁high

245最後召集上車機會

你話冇人惡意沽空 我都唔信

外圍升成1% 2%
港女想點玩

侵侵快撚D 做野好嗎又話go to hell

垃圾港女

港女係雞係公廁

其實係heaven

係咪有熊B 陣亡左

今日淡友交番個場比人威兩日先啦
呢個星期贏3日 食咁多牛要消化

牛軍輸足一個禮拜喇

又話升到幾勁高開得245

期貨又低水咁多

好勁呀！千升呀！

有冇人搵位加入返熊軍 KEEP 住連陰呀DLLM

牛軍堅定信念 上250 笑鳩班淡友！！！

一陣就轉燈
九連陰

屌升得果100點，當好友係乜

雞

睇定D 錯邊就仆街

奈B 你估岩左啦
上水啦喂

捱左幾日終於可以
牛gel牛牛哈

數緊錢唔得閒

上個星期贏到琴日
仲想點
係繼續贏呀

熊軍今日休息下先好嘛？

熊軍，ready?

上證扯晒旗...

早晨呀各位

首領又然

早呀首領

仲豬緊 不過是但啦

牛軍可以睇埋聽日，聽日有月供棍

無可能9支陰燭 今日點都收陽

呢個高開唔到1分鐘

頭先引熊

講個笑話俾大家聽

恒指

引乜都未知 波動好大

牛軍垃雜 冇用嫁 諗住+1支持下你地 得唔到回報仲要輸100點 直插drop to zero la

補裂口？

係...極CHOK

今日係最後機會比你加入番淡友領軍

啲245 246熊未開市就收咗皮
都唔少錢係嗰度

勁到

太多牛啦 頂唔住啦

呢啲位尷尬到

跌啦 求下你

MIKI 瀨屎

走鬼喇

牛軍is...slut

跌少少姐 影響唔大 今日上證食春藥應該托得起

所以買大！！！

+40 點

求下你跌多d比我回家鄉

終極賭仔心態

咁快跌返 上返24700先啦

昇期死呀

屌 中伏~

跟足上證
都唔知爺閪跌乜

今日落雨呀
所以要跌

開車啦

早左上車...屌

個位尷尬到咁點入

牛軍召集

DH已出

奉勸大家睇埋10點個棍先上車
唔係分分鐘坐成朝番唔到屋企

入咩呀

熊軍要開車啦

牛咗？

上咗邊架車

真忍多陣手先

好耐無見荔枝巴

十點半好d

7X00

唔坐成個月都唔好話自己識炒股

向上妹 向下妹

與牛軍常在
也與熊軍的心靈同在

殘忍只需一棍~~~

豬死la

準備轉燈

而家到家鄉

九連陰is coming

模範生

港女真係好L廢

究竟係咩令港股咁弱

一日未轉燈 熊軍都唔好叫春住...
又升返啦

因為跟黨姓
俾人輪姦中出係遲早既事

食唔盡條棍 牛得8格
妹陣245睇下守唔守到

第一日玩港女？

首領假彈閪冧 最後悔改機會

CHOK 撚到...

假彈上250再閪冧！
完美食浪

屌 而家先爆

你放咗？

250250

自從加咗D新嘢之後
大家覺唔覺好似chok咗？

今日唔扯3百點唔收貨啦

你話係逃生門
我話係引熊日

好chok，就夾死，好驚

點解atmx升都可以唔升嘅

加左爸爸 屌米入去 爺閪要托港女又易左

放咗啦

又升又跌 左一巴 右一巴

痴撚線的

我都係呀

5mindowntrend未穿啊

全球經濟復蘇
舊經濟股救市

1分鐘咩棍

入咗張+1望250
希望唔會坐沉

奈銀救世棍

股王700強勢回歸

今日冇棍

有撚用咩 都拉唔起

千升啦

琴日唔係6億北水 佢穿左500啦
爺西死都要托佢

嗚，我啲銀行又跌
又話咩世界第5名嘅 做咩跌架

hello 肯跌未呀?

SOR 係棍落

1000